阿根廷集中恥笑區

咪撚燈啦仆街

完左場啦？笑你老母！

屌你啦

成班傻鳩學人踢世界盃

come on messi!!! goallllllll!!!!

蓋清又燈

咪登啦屌你老母

美斯戴帽我即刻自焚

又燈

牙蓋真係機會主義者

死返膠登啦

牙蓋又燈

美斯戴帽我即刻裸跑

支持蓋清